be

想快點有睡意 每次最難捱就係等藥效

好辜寒完全冇同人講淨係同咗三個人講

冇變過 算啦我去死算啦

但真心好正

我知啊但我做唔到教下我

ok